chainsmokers是否技窮了

感覺上新出個首同roses,closer都係換湯唔換藥咁

回哂塘 而家求期搵個大明星就出到歌
其實唔好聽... 冇咩feel

有coldplay有加乘到
除此之外真係沒咩吸引 不過佢地勝左夠主流

因為Halsey先開始聽Chainsmokers

closer嘅live世界級

同coldplay 果首 something just like this 幾好丫
chainsmokers 自己唔好唱咁多就ok

Chainsmokers 其實未正過，嚴重被overrated

Halsey

inside out係最好聽